唔明點解咁多人屌黃店難食？

我根住黃店去食，午餐真係貴左50 - 70%，但好食左好多。
基本上食到啲用心製作但比較貴既野，除左有間啲牛肚好UN (其他野好食)，無中過伏。

利申﹕食開啲唔爆既黃店，去排長龍不如分散投資。係咪大家去排隊排到廚房煮唔切？

利申, 伏過唔少次, 伏都照去.
食唔好食一件事, 望落舒服.
一來大家禮讓, 二來傾計唔駛就住. 三來... 靚女多好多............

的確
黃店大家都好似好禮讓咁
搭枱都笑笑口
仲會幫手拎下餐具

有啲的確係離譜 貴但份量少
我會選擇食少啲

而家成街都係黃店
又有網頁同app去搵
搵食易左好多
頭先去食光榮12點前$40連凍飲

不過重點係間都要食 唔可以食死一間 係要成個良心經濟圈成型

唔好食咪食第二間黃店囉
又唔係得一間黃店

冇藍絲幫襯影響食慾已經抵返曬

唔係喎
黃店都有藍絲食
不過我望入藍店冇後生食

藍絲見到邊度平就會去食

利申呢句啱
做唔切水準自然下跌